原來影相角度真係好重要

咁睇真係勁大

換返正面影就得返咁，明明係同一套泳衣